6月9日起可繞航到香港進行船員換班

跟本支那唔想take個 risk搵殖民政府硬食

幫你推起佢

仆街

支那搵香港做condom，有事就兩制

正一仆街

CAP低先

一陣又改歷史

push